人生第一次炒車

揸左2年,無話揸快車又剩,假日車

前晚咁岩借緊人地架車揸,但收工太攰 反應好拎遲鈍...

隻眼同個腦都見到
前面架的士急收油想上客
但隻腳無比反應 臨撞先醒即抽右閃 結果衰左
我左邊車身爛曬
的士右邊泵把爛
無人受傷
賠左2叉幾私了

諗番起 其實我死dum應該唔洗抽右 但怕撞屎忽會撞到個乘客 本能我抽右 好彩右線無車

炒完果下其實都幾驚 心諗仆街了 唔係下話 架車人地 即時食左粒含得撚軟糖

即時落車睇睇情況 算係不幸中既大幸 對方無人受傷 如果唔係我食得屎 之後揸落車房個心仲淆淆地

個朋友又無咩點 話唔洗賠唔緊要 架車唔係咩貴車 但我個心都唔安樂 之後送左部iphone Xs 比佢
(我電話合約送 但我已經有iphone)

大家第一次炒車心情係點?

以為連登炒車

你朋友都對你幾好

iphone Xs = 一架車?
平極要渣落地都起碼3萬啦下嘛

你又真係好意思借人車炒左唔整
下次不如用老麥coupon啦

活ching你架ae110幾錢

直接幫人修理返架車咪得囉
送咩愛埃鋒⋯

前晚咁岩借緊人地架車揸所以我點都唔借車比人地。 冇事就好地地，出事叫你整又唔係，唔整又唔係。一陣連friend都冇得做

咩車先

你係咪問阿活借架AE110 仲平過部Xs
距離下一代iPhone發表仲有一個月到，而家買Xs咁撚on9:o)

點解要借人地部車黎揸

車都冇，點炒

上連登咪有

又一證明借車俾人極on

笑左

Iphone都得 condom都得啦

整番好架車俾人基本禮貌喎
自己手尾

7月14

有無相睇下？